Edinburgh兩日行程求推介

下個星期小弟會solo去愛丁堡兩日，唔知各位旅遊達人有冇推介

就咁撻幾個必去景點比我參考下都ok

有錢

得一次長假，去埋呢次都冇乜機會
順便探下frd咋

推

城堡一定要去啦

多謝巴打！仲有冇？

Arthur's seat 輕鬆行山
Calton Hill 睇日落唔錯
Palace of Holyrood
St Giles' Cathedral
royal mile

食mussels inn

天氣可能麻麻，睇唔到日落

check check價錢，唔貴就去

4月去 留名

全部必去
第一,二都係勁靚

唔貴 啲青口又平又大份

我啱啱去完，真係好值得去

之前我同朋友三個人，叫左三份青口，一份扒，開左白酒，每人計返港紙都係三百左右

加多日 希望唔好太走馬觀花啦

都ok喎
一個人去會唔會奇怪左啲

唔會 可以叫煲青口自己慢慢食
佢有包比你點汁食

搭單問吓有無咩行山路線推介

留名 二月中一條友去

Calton Hill 必去 好靚